[supplement]想買維他命B雜 有冇好介紹

暫時睇中GNC既綜合維他命B50同100
有冇巴打食過可以分享下
另外想知道gnc隻男士綜合維他命加強版代唔代替到上面兩隻